戒J最高心法：搵個人鍾意下

萬試萬靈，完全進入聖人模式

之後諗住鍾意嘅人打J

認同
不過好耐都未試過有鍾意人嘅人

我明
有鐘意既人真係會入聖人mode

絲 以前每日都餵自己...